寧願做排骨仔定肥仔

唔想做臭汗肥宅：排骨仔
肥仔先多女鐘意：肥仔

女仔鐘意嗰隻

唔鐘意你唔關你肥瘦事

肥仔
至少身形可以兇下人

肥有得減
瘦好難增肥

肥仔會正皮 排骨仔會負皮

一定係肥仔

瘦有得增肥
肥就好難減

起碼瘦可以狂食
唔理肥唔肥到

香港呢個社會
幾瘦都會覺得好
愈瘦愈好咁

男仔唔係 女先係

呃正皮

肥仔拖靚女 瘦毒冇人理

咪又係無囡

藉口撚
利申三個月80->70kg

靠切？

肥仔
利伸：排骨仔

你見紅嗰啲名星(eg.張藝興，鹿晗etc)都係排骨仔就知根本廋先受女歡迎

排骨仔
利申：肥仔

同拎郭富城做例子 話矮撚都受歡迎無分別

事實係冇乜好紅嘅名星練到大隻，啲好就係中意廋

做運動